整炸彈，同狗同歸於盡，睇佢夠唔夠膽入嚟

菠蘿狗肉